「創世紀」如果當年香港政府同霍景良勾結

啟德唔起咩無煙城，而係學澳門咁起賭城
而家會點？